飛建議咁多位怕股災既傻散轉去sqqq 避險，千升不是夢

仙人教路

收市前邊有穿

收市後果日既盤唔駛找數?

人地明明話今晚

入咗